
                      Ha estado bien esta película, la historia me ha atrapado bastante y los personajes me han gustado mucho, en especial John que es guapísimo ese actor.
Lo que me ha echado un poco para atrás es el final porque a pesar que entiendo los motivos de Elizabeth para irse, aún así pienso que acabo inconcluso y que le falta algo más para que tengo un cierre definitivo.
Ha sido una película entretenida y me da curiosidad poder leer el libro.
        
            